香港最大都市傳說 係咪風化犯人坐監會好慘生不如死？

有無強姦犯入黎解下話

我聽講 就算入到去坐返十幾碌 係入面都比人玩到半死 唔係獄警就其他犯 唔敢膽保可能會比人打

聽邊個講？

緊係係入去坐過既人

20年前？而家有保護組，唔會比佢落大彭的，所以香港人所知既野全部都係錯的！

真係聽個個都咁講

所以係香港既傳說，但懲教教會進步的，已經唔同以前了

你唔係啊 你當個個都自己坐單人囚室？ 犯打犯最咪拳頭波幾下啲獄警咪衝入去 係咁多年黎都係咁唔好話20年前

笑到我夾夾聲

入冊權威AgentCC 都唔識

係啊進步左 進步左啲咩？ 唔會夠薑聊鳩獄警 你夠薑聊獄警咪又係照扑你幾棍 係同反黑捉黑社會無分別 唔以暴易暴點樣控制場面 你估個個入到去坐都會好撚冷靜乖乖地等放監？ 所以你諗清楚先好講

真係唔識喎

agentcc d 經歷都唔知
好心你隻中學雞就塞番入老母個西粒卵子到啦

你跪低含撚啦

呢個係我見過問候人老母問候得最仆街既一句

笑撚死 吾牙个=,= 出撚曬黎

兩句對答都好撚精警

高手過招

史無前例 絲打好野